屋企成日有E D野飛入來

有無巴打知咩來 屋企一到夏天就好多類似e d 野飛入來 好煩

我都唔知講唔講出黎好了

唔通

一定係佢

今次大獲喇！！！

樓豬唔好彩lo

有無人知咩來